試下順序跟住啲字嘅顏色嚟讀 你要幾耐先讀完

黃[black]白[/black]橙黑黃藍啡綠紫黑